[Bye Giroud] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

on9

安打攻中
之前有冇試過

豬蛇唔好走

咩post 名阿又

豬sir走咩

去祖記不如返阿仙奴 起碼仲留係倫敦

撚狗套垃圾戰術無豬sir收得工啦

破壞型中場又然

撚sir算唔算燒味足球加前場自動波

留豬蛇喺度planb 9981斬不知幾好洗好用

水左咁多人黎，可以炒林狗了

拜仁fifa rating先係最慘

想睇下譚狗英撚果張圖係咪燈光問題
如果佢真係大隻左 撚狗實打豬蛇落返第3前鋒

關大唔大隻乜事
我覺得豬狗踢法唔係一時三刻學到

Welcome 庭鏗

Tam真係有進步勁左既話
真係唔介意豬sir排第3

我諗係第4
kai第3

撚伯已成condom

牙撚真係諗住擺kai打前鋒咩

係唔係一時三刻
但佢都會用譚做豬個戰術 比譚狗上場練

但呀kai打正前個數據真係靚
8場7g1a

首選一定係雲譚

豬狗不如

邊個係廷鏗

薩克達

Erik ten Hag

覺得雲豬先係重點

牙醫 ten hag

講到咁全能
想睇佢打攻中多d

點解大家會有譚狗大隻咗就可以頂豬蛇呢種諗法

都幾肯定買左咁多人
都係會踢閪波 建議大定唔好FF咁多

買咗咁多人都可以踢閪嘅話
撚狗可以躝，返打毗郡吸吓經先

條阿仙奴間諜終於肯躝

第一場就深夜西波

佢踢前鋒右翼數據仲勁

大隻咗一撚樣控唔到波

英冠吸到啲乜
去熱跟Daddy做助教仲好

今年22歲 仲有機會嘅

唔係頂佢
但如果譚狗係向豬蛇個支點型踢法去轉型
撚狗一定會比機會佢 咁豬蛇就會再小左時間踢

可能真係60-70分鐘後備要去湧 咁豬一定首選
但佢應該會小左好多機會正選

返曼城跟哥狗學野

我理撚得佢去邊吸
總之就躝啦

去阿幫達蛇執屎

燒味足球一定係永遠既planb，賣走豬蛇等炒啦撚狗

譚狗只係一個生得好高嘅poacher
唔洗ff佢可以行基奧特路線
寧願佢打返季初咁跑下追下波

簡狗d英文鬼食泥咁

佢好過豬就係跑得快過佢
如果練大隻啲就好

冇豬sir搶高波
諗住靠azp猜波上前?

我諗到時豬sir都唔介意畀啲細嘅上位
不過希望佢都可以留返喺度打下盃賽嗰啲

純粹覺得支點型中鋒好實用
同埋譚狗身型上有做支點果個package姐

bulka琴晚派膠

咁單薄點做支點

@Hutchinson

喺psg交完學費就回家

骨架限制天生相對單薄
制空又唔係勁得個高字
邊忽有支點package

比想像中好睇

ching容忍度好高

要幾靚仔先著到出街

希望見到有人著出街

隔離件疤好似中幅射咁 所以覺得無咁差

佢呢家練厚啲個身有返對抗力可以背住踢已經差好遠

加上佢本身已經好高 雖然制空要睇埋跳躍同騰空力 但高度係天生 佢已經有優勢

我講緊唔係要佢立即變左豬蛇 但佢咁後生仲可以練到擔住位控波/搶點呢啲野

幫達蛇做助教算啦

譚狗最大問題係無球跑動世界級垃圾
支點呢d次要

第一場就要叫林9 lan

做holland sir 助教
又可以留佢係到用把口吸人

世界級

佢踢法完全唔似支點 只係夠高姐
學下雲狗周圍走位啦 一係就企定定 一係就越哂位

有邊唔傳傳中間，三個夾住

Welcome back Bulka

1.99m Welcome!

擺明想返車所以逼宮

又係龍門教練推薦

阿仙奴新任總監Vinai Venkatesham表示，球隊教練阿迪達（Mikel Arteta）的頭銜將會有所變更，他將成為球隊一線隊的Manager，而不再只是Coach。
在英超賽場，一支球隊的Manager通常不僅只負責球隊的技戰術訓練等工作，也會參與到球會的管理、收購、青訓建設等工作，曾經的曼聯教練費格遜和阿仙奴教練雲格就是典型的Manager，而Coach則通常只負責球隊戰術方面的訓練，不會過多涉及球隊的管理。

林狗係咩？

明明hold一陣彈返畀個閘就得

負責水人上車

Dog

Condom

阿迪達好似真係要幫手打電話

FIFA 21簡迪88，Kai子雲拿椰子施華85，猛仔80

Head coach

印象中好似得摩二叫過manager?
干狗安狗全部都係coach

記得車仔教頭一路都唔太牽涉管理同青訓

快d升佢

年年都係咁，不意外
今年應該九成人用利

撚狗權力已經大過哂咁多代教頭

林狗掛名就head coach
實質大權過head coach

淨係兩隻翼+張曦雯都夠屈

係雲拿低咗d啫，其他差唔多啦

年年都剩用車仔打Season

今年唔使讓星

其實都合理
上年雲狗都係83

比位比佢黑咭仲好啦

上年Winter refresh升到86

睇數值最好用可能係Haaland，快，大隻，finishing高

但鈍
同埋3星腳

Fifa冇4星都難攪

Kepa大隻左
同埋果條係咪jer 黎

邊個係張𣌀雯

雲迪克

係jer黎

肯定大碌過林9 林9妒忌

啲走位同態度仲差2皮

啱啱仲諗緊邊個痴線佬 先發現係鷹
btw想含

管理正常係比sporting director玩
啫係施治

以前仲係黑鳩時代 coach同黑鳩成日唔理對方亂玩野 唔同而家撚仔同施治會成日傾點玩

鷹

整體全部人都跌左一點 由美斯c朗到美羊羊都係

咁大碌但都係比女飛

黑鳩既target=Bakayoko 法語幫

大jer jer

又靚仔 又大碌 係衰矮

絕對有能力

發覺我地既legend個個都好大抽

衰極都有米8

俾佢操到the rock 咁大隻都冇用啦
完全唔識運用自己高度
操大隻啲咪最多攤手嘅時候大份啲再督眼督鼻啲

米撚jer

見頂啦 英乙料

你講阿姨？

咁牙衣Hashtag United料

原來手臂長度去哂條撚度

上帝是公平的

咁佢點都有米85既
如果Kepa落老蘭一轉可以食到幾多女

一留言就成班迷咸趕唔切衝撚曬出嚟

Hong Kong girls are easy

雞巴留so真係好撚樣衰

佢矮極都高過大部份連登仔

我都好大抽

咁講緊佢龍嚟講矮姐
對比連登仔就算啦 係香港185高過9成5人啦

鷹鷹

Kepa係唔矮，但係個比例上唔似打龍門囉

佢唔打龍做model都應該有市場
不過我覺得香港幾多人都高過185
利申182

T5鷹賣笑話

其實生到咁高好撚柒

163cm 98kg 先係黃金比例

182
入左u咩女都比你食晒

香港高既有九成都係排骨仔

老鼠原來163cm
咁撚高

瘦撚嚟食到再算

你多啦A夢嚟？

有無人宜家考慮轉人印豬sir

留名等睇四大繼續自爆

豬

想印件harvertz，邊到最平，700內有冇機

泰版波衫2百包印字

屌你啦 I mean正版

好撚矮
但j長

啱呀，鏝城名宿

龍門風火輪

咁長！！

買左

mm起碼8182啦

識野

Where

運動家

癲

屌

ching識貨

勇者

準備跟機

正 就嚟同你一樣肥

我好瘦

3 fans?

知唔知邊間波衫鋪有球會字印

Freekick/Real Glory
遲吓先有

我地都有個李施嬅

佢真係當左自己係蝙蝠俠
咁大個人都仲咁中二病

Christy?

簽完曬人哩到又靜左

Mendy同飯 都未簽完

少左一班人泣叫Kai

椰子可以復操

舊相黎sor

Kai得飯未

飯就算啦
開唔倒都正常
mendy就ok嘅
個人黎講無大家咁厭惡黑人龍
同埋手法可以教
跳躍反應無得救
mendy上面兩樣睇球王片都唔係咁差

無限外借

中伏

文迪下年就會好多人迷
未驚過

不離不棄支持短手狗

今年係好難賣到人，無計，借下可以收番租錢同埋博升值

呢家擺明睇住黎食
全部人都知果班棄將黎 marina又一定會續佢地約

我係佢條女都飛佢啦
晚晚咁頂法仲得了

有冇人中意買training 衫多啲

咪silva

少過100m就搵plan b啦

Plan b bakayoko drinkwater

干狗唔撚識用eriksen就咪撚買啦屌

浪費曬啲錢

有 遲啲等Kitbag出折睇下有冇人有興趣組隊一齊share運費

咁既陣容 毒毒點會想走 更何況佢唔想走
俾咁多錢不如買Partey好過啦

姐係邊個

Thiago Silva

swap佢老味咩
無錢就收皮啦

好想豬攞返個冠軍先走

Sick ball, Training有時好靚

vs brighton
pulisic werner odoi
mount kai
kante
alonso zouma christensen azp
kepa

umbrella + skr + handanoivc + 50M 可以考慮

擺Kovacic做cover即係會有佢？

出唔到asus 又用佢做封面既

無咗個3好難唔靚

上年poty掛

停賽呀CHING
封面呢D template黎姐

點解我地要星期一晚先有波睇呀

唔記得

球會都唔知撚戰術大師會擺咩陣出咩人

裝飾的鮮花 一般都不會結果

豬stay

不如我地賣多個Icon比阿換馬天尼斯 Legend RLC Legend Moses Legend drinkwater

好球！

都話左

Mendy = 長手狗

Freekick 連第二作客都有

擁有豬蛇是我轟最大的幸福

Di Marzio又作新聞

即係有雙前鋒睇喎

原來豬是我最想留住的幸運

豬sir set波比添狗應該幾好j

有佢開路，雲拿會勁好多

知唔知咩價位

Werner最勁就係搭住第二個前鋒 最好係Target Man 豬蛇fit哂

即係第一場有機會有得睇豬蛇+Werner

好彩唔走

歐聯版full set 999

作客球員版+球會字:$1499

左CA右Kai 中間MM K7

一set個波落黎 雲拿勁射

你問左有水晶宮作客？

人哋球會ig已經有得睇成隊fifa rating

鏝城PR真係做得好好
車近年已經叫好左啲

佢出左post

球迷版

如果踼雙前我諗應該用3中堅
係chill未好返前可以用世一牙朗
加上 silva 未操好 四大可以頂住先
442 後防不敢想像

Giroud Werner
Ca Mount Kante Kai

第一場

Silva中中堅應該fit哂

其實ok勁

見佢答人有作客球員版，問下呢件有無先

記得撚狗話過Mount踢唔到雙中場

撚伯個433都未打好就咪撚拎個3中堅出黎獻世

要打3中堅我唔好搵加斯柏連尼教？

出kai mm kante3中場
攻緊果陣kai拉邊咪變到類似442

咁mount同Kai 換位，上Odoi

豬係好撚重要
雲拿正前應該防反先用

352

美隊態好出得就踼433啦
應該似上場咁踼

豬添
傻
捷簡高占
蘇泰艾

好似幾好J

又話想拉近同猁鏝個gap
除非佢係想長踢雙箭頭架姐

有幾可見啲強隊打弱隊都要拎plan B陣出黎打

撚狗自己話今年想隊波穩定 同埋追近實力
就唔應該成日拎個plan B陣出黎用

有球員版，貨未到。淨杉$1299

Traning靚好多 著出街又冇咁易撞衫 踢波著又舒服

未人齊可以點

賣撚夠廣告末阿 幾個post就一個廣告

屌你老母

nike 球迷同球員版 隻色係咪會有少少唔同

球員版貴d 同d 質地係咪無咁襟

西班牙漢堡太好味

廢人lan

佢幾肥都好 都可以踢到佢自己既足球

身體質素只佔佢實力十份一都唔知有無

M郎第一季啲罰球準到離晒譜 唔知係咪左閘位冇競爭所以冇再練 唔知今季會唔會練返 果陣啲罰球啱位嘅都覺得入硬

佢連連返黎車都係肥左不過去到皇更加無王管

今季射罰球 應該椰樹 or mm 會排先? 跟住先到m 朗?

如果要雙箭頭
352前面唔夠進攻球員擺
菱形中場442會唔會好啲

Werner Havertz/Giroud
Mount/Ziyech/Havertz
Kovacic Kante
Jorginho
Chilwell Zouma Silva James
Mendy
換走是旦一個中場已經可以變4231
再換多個然後Pulisic入黎433強攻

落場邊個有信心就射得㗎啦

人地Nike d衫靚咁多

朗仲係好準喎，只係安射多左先唔覺屈，
不過佢都冇左正選，唔知仲有幾多機會射

例如果時高普砌隊波都未齊佢想要既人
佢都係一直踢433

隊波要adapt落一套戰術到要踢好多場先精
用果套戰術輸過先會知道點再執 佢不停係到換陣隊波點穩定

加上本身佢買雲拿就係想佢打正前

相信都係其中一個戰術 買得Werner Kai zy就係貪夠多變化

同克羅地亞黑色作客差唔多

可能最後係用自己嗰套呢未公佈陣容唔屌住 冇理由屈佢係咁再屌

達蛇pls come

4個中場 兩隻閘要好識落底攻 睇下chill 占做唔做到
如果唔係塞死中間

開季應該都係4231

佢熱身賽都係用433
無論4231又好433又好 都唔會係3中堅

如果佢係真係想踢3中堅 佢今年一定係要執好中堅啲人先

總之我覺得如果今年唔係想多線沖冠 佢就唔應該不停互換3後陣同4後陣 好好地踢好一套form先

等佢買左vidal再要佢做籌碼得唔得

印象中 上年熱身賽佢踢過442菱形

啱啱聽完今集體波台，對車仔無咁harsh 係咪因為睇完車post

頭場無捷狗可以轉下陣既
始終朗狗打4後真係好撚廢

你apply未

我地前場有 美 雲 袋 MM Kai 毒
就算出朗打Brighton都應該夠做

撚狗個3中堅垃圾黎 打fifa就勁

明明係無翼用 你講到撚狗突然轉陣黎試
傷晒人/對強隊轉陣踼3中堅跟本無問題 又唔係每1場轉一次陣
如果好似你咁講踼433 翼要出切 猛兩個唔岩打翼嘅人
對球員成長/球隊成績有咩幫助 死出433然後輸波 就吸到經 所謂錯誤中學習係佢出晒心水11人然後輸 先發現到當中有咩錯
反正3中堅今季都幾大機會做PLAN B 咁第一場冇人用下出呢個陣 唔係咩問題
而且都係我地鳩估 撚狗最後點出都未知

如果美隊係最尾出唔到 都仲有袋雲
點排都未排到要切MM打

我個立場就係唔想佢場場對強都3中堅 因為咁樣對隊波成長唔好
所謂plan B 係真係傷到乜柒人都冇 淨係砌到個3中堅陣 好似上年咁 同埋今年啲人咁versatile可以踢多位

如果撚狗最後打brighton咁齊腳都出3中堅 佢真係躝

拿狗個主席真係累街坊

淨係知佢中咗招 仲有咩？

Kepa咁長飛落地會唔會好痛

佢test完positive話自己係食完生蠔敏感，去開意甲會全程唔戴口罩

真攬炒

對強隊出三中堅有咩問題
因對手調節戰術都唔得？
巴塞對拜仁仲踢個種波咪俾人大炒

一定要打死一套陣咩
因時制宜出唔同陣同戰術都可以係真戰術大師

有針對部署就夠
但千祈唔好去到哥狗果種overthink

做到哥狗咁已經勁過撚狗啦

成日叫領隊躝
油狗耐性肯定好過晒你地

雲打翼都只不過係一廂情願 佢RB都唔多打翼 近50場打得7場
打親都係對強隊 為左打反擊
格硬要踼433 右邊傻踼仲好 反正佢平時踼攻中都習慣拉去右邊

所以我之前咪話如果佢今年唔係想沖冠
就應該搞好左自己個戰術同風格先

再者點解我地唔可以做拜仁/猁/鏝 就算人地係點 我地都可以踢自己家波 我知我地未買齊人 但呢家大部分人已經齊

好似45m買飯？

又成功壓到價

offer咋，諗多咗
唔覺得西咸今年會賣飯，賣埋真係食屎都唔掂

之前傳到買飯就會賣簡迪

今季買埋飯 我開live食屎

西咸等錢洗都係要買Tarkxxxski
如果賣飯先買達哥，咁不如唔好買

同埋45m好難說服到

今年45M買到我切柒餵狗

我屙俾你

lm

狗屎我唔食

屙人屎你食

今年45M買到我切柒餵狗+送2年第2作客波衫

賣都賣佐 毒撚fit哂而家個陣

無知一問 點解泰版叫泰版唔係翻版

猛飯

Made in Thailand

Bad source

完

Ok

秒回

呢位ching識啲嘢

如果我喺Smartone back office做，著件衫返工會點

都幾賤種

幾時傾掂文狗 唔好阻住我地買飯

啲人會知你係軌囉

今晚12點

琴日已經收到風

咁快完

以前係泰國做開，所以叫泰版
而且佢仿真度比起一般翻版更高
有D 翻版同正版拍埋都會分唔出真假
通常泰版會著耐左，或者洗多左個贊助/號碼/字 甩曬或者皺曬
但宜家有D 泰版進步到呢D 都做得好左，所以買波衫都係去D 聲譽良好嘅會穩陣D

但我主場買都係made in thailand

正版波衫好似係泰國做開
班泰國工人就偷偷地攞真品，再自己去抄同整
所以先會似到連物料都可以近乎一樣

"I think Marina is often the determining factor and the more agents you talk to about Chelsea’s transfer dealings, the more her name is omnipresent."

極品泰版

Nike PR 奧XXBB成功帶風向

出433都可以踢到變咁
雲 豬
捷 高/mm kai ziyech
kante
風火輪 T.silva AZP

唔洗被陣式框死

West Han
Ok BYE

買左未

現代足球 陣式只係用黎比電視台出個陣容圖用
好多隊排4後 但攻變3後 守變5後

睇排陣冇用 要踢落去先知

雲狗用法 搭捷狗先係最好
其實艾馬狗進攻都做到 但係佢防守真係好廢
牙朗就真係唔夠速度

洗撚佢帶咩佢着到成個大陸仔咁 倒米就有

咁就唔係433啦

球會字

我等

含淚買主場球會字
但係p10定h29又係世紀難題

係 但至少3中堅就真係3個中堅黎
佢地個能力都係一樣

例如如果要出3頭地鼠打3中堅 佢地進攻都唔都會可以rotate到去打個閘位 做閘位落低出波既野

你有幾可見人地打4後 defensive phase會變左5後
或者 3後 defensive phase會變左4後

揾到勝利十一人就自然揾到用咩陣

得唔得呀45m

打3中堅 最common係用對wingback轉守為攻
防守變532/541 但果3個中堅點變都唔會變到拉出去打閘

打4後就 由433/4231 去轉陣451/442做 defensive phase佈局 唔會冇啦啦收左隻閘入中堅位變成3中堅守

所以電視機上面放出黎既陣有時唔可以作準曬 但都會有個譜

有冇人知邊到有作客版

熱刺 用DIER 呢類中堅同防守之間既球員 隨後打中堅 推ROSE同WALKER上去

如果出件無3字就好

3後攻嗰點唔同意
類似係james上到去 azp都會走上右前幫波出波 前到係閘先出現嘅位黎

守係相對固定位置啲

球會字連件水晶宮都靚

我覺得呢種情況 可以歸做其中一種進攻formula
姐係好似錫菲聯 久唔久左右中堅都會沖上去 但大部份時間都係留守返3中堅個位置

但係認同防守上面個陣就會好固定

印曬
左p10 右h29

Sorry ....
但係真係好樣衰

我冇成日睇果時普狗教熱既波 唔排除都有領隊會咁教 但In general係真係好小 同埋你都要有個好似dier咁既防中先做到

可能飯囝黎左可以咁玩既

印象中鏝上上季攻個陣都差唔多?
守個陣4後之後費癲墜後變3中堅咁攻上去

費蘭甸奴咪係

Mendy just left Rennes stadium with his advisor after a meeting with club officials... Looks happy 👀

Chelsea are now close to sign Edouard Mendy from Rennes. New bid submitted on last hours and club ‘confident’ to complete deal on next hours. Personal terms already agreed. He’s pushing to leave and join #CFC... and he’s getting closer. 🔵 #Chelsea #transfers

Done deal了

陳生，乜又係你？

準備一字排開

呢度有ching今晚可以訓陣先

差唔多 不過佢係兩隻CB內切頂中場 雙中場前插halfspace
不過之後又變咗閘內切 廢癲打CB 留後
所以佢哋係得兩隻CB 係後面

希望今年影返開季大合照

頭髮

伊登夏殺(早訓）

今年買件主場印施華算

我等季中 依家有啲貴

今晚要等文迪 點訓呀大哥

Final decision is now up to Rennes president. Mendy wants to join Chelsea and the club are trying to make it happen - that’s why Lampard decided to keep silence about this deal to respect Rennes. After signing a new goalkeeper, Chelsea will consider a move for Rice. 🔵 #CFC

求下你瞓啦
唔想睇卡巴叔

我琴晚已經講左今日12pm

Fab食我口水尾

嗨，傑克

咁早影 唔等埋Mendy同飯

講講下 飯囝黎左打防中都可以玩下呢味

今次會係咩片呢 又火車片?

對強隊唔得

都要撚狗識用先得

定啦

撚狗教應該乜柒都唔得

呢隻火車

香港時間今晚凌晨三點官宣

召喚會員JT

Here-we-go! It’s official Edouard Mendy is a blue!

屌你老母

Hakim Ziyech
Timo Werner
Malang Sarr
Thiago Silva
Ben Chilwell
Kai Havertz
Edouard Mendy
Declan Rice

8個球員 7個正選料
係咪發緊夢

大哥 你唔訓 大家都無得訓

mendy坐緊private jet黎

買埋Rice
油王：不如順便重建埋球場

例牌唔印新人 有表現有季再印
當年pato同莫奶達中過伏

仲未撚去 咪撚重建住
本身今年四月去朝聖 屌

睇完熱狗d片好羨慕個球場咁靚

車仔之前預個新球場好似差唔多十億鎊
分油王身家

Mendy
Here we go

Design差唔多 精宮型好多

Sarr未來世一中堅

未來套現工具黎

打得起就係張30-50m 期票

黑長人=Black Long Mendy=BLM

老老實實今年真係唔抱太大期望
咁樣買人法磨合都可能要半季
玩fm個戰術熟練都一定變到極低

宜家都可以套現 賣番出去正正常常都10m

咁係因為bats型

有冇原片

有幾撚隔離飯香呀

2020/21賽季英超聯賽，手球部分判罰解釋

肩膀和手臂之間區域現在用“腋下”來定義。

在比賽過程中，球證進行手球判罰必須有明確的證據證明球已經擊中球員手臂位於腋下以下的紅色區域。

球碰到肩膀將不會受到處罰。IFAB(國際足球理事會)規定，即使是偶然情況，球員也無法用手臂入球。

進攻球員或隊友的意外手球，只有在立即入球或立即產生入球機會時才會受到處罰。

①如果進攻球員無意中用手或手臂碰到球，然後入球，或者傳球到另一名進攻球員立即得分，屬於手球犯規。
②如果在意外手球之後，球通過傳球或者帶球運行一段距離，或者是在入球或入球機會之前產生數次傳球，則不算手球犯規。

#PL

最黑暗既一日

先佢身家1-2%
起新球場門票收入多4 5成
對長遠發展影響好大

張圖先好笑

唔計Sarr
感覺咁多個新加盟應該最少人印椰子？

獌: 我方球員沒有手 車路士球員有四隻手

好波

咪撚鳩up啦
佢得返100億英鎊咋
成1/10

已成廢人 點敢印

Cls 本身啱啱同前幾年打個和 又再買人
仲要繼續 bid Rice

覺得油狗呢d應該大把黑錢冇人知

下年無 done deal 啦破產啦

我會印 冬窗完跟住話買佢果陣已經諗左要印佢

羅湖佬入波後串柒柒個樣已經夠理由印

睇錯以為剩係要10億港紙

實物真係唔錯

冇錯

底衫？

要等埋Mendy

師兄好大汗 咁快著到黃曬

咁又未必，我車04年買咗十幾條友就即刻贏聯賽
我覺得要睇埋猁同鏝會唔會跌Watt
希望磨合到啦

普京快撚d落地獄

其他球會缺錢 搶得就搶

痴撚線重建球場要10億鎊？

車狗果度係倫敦最貴果頭

油狗true bike

裝修費都分地段架咩

拎返幾個歐聯先重建吧

Mendy done deal
Rice next

點都有影響附近掛
唔收地做重建???

真係唔好重住
開返關等我睇場波先好重

我都唔知都係問下

要，但都係坐得6萬人

但位係得咁多，對正條大馬路都無得再擴建，市議會更加唔會批

始終都做唔到好似西甲d球場咁靚仔坐到咁多人

起行人天橋都17億啦 球場100億差唔多啦

個黑印搞到件衫成塊地布咁

做乜呢排咁正經
想洗底？

Mendy飛定過嚟體檢先啦

都唔算大馬路啦 油狗輕鬆買撚曬全條街用嚟起球場

我都未去過等我去埋先重建啦

呢兩個po正常咗好多

未去過圖書館 fake bike

未夠兩年前嘅鏝多

屌那星 本身下年一月去

但你開始鼠化

同樣道理 你知誠哥枱底有幾多咩

叔叔點呀下季買定水晶宮季票未

我今年4月

放心，有排都唔會重建

條友不嬲神經刀 要正經傾波佢可以好有資訊性
但玩膠起上黎把口就賤到不得了

打菱形442，對面兩閘冚上嚟就將成條中場線拉散，對面再一個直線就塞到畀進攻中場；進攻上我哋兩閘一個冇速度，另一個冇位置感，對面只要係中路佈重兵（三中場），真係玩撚完

3月去ams book 左Ajax 同 feyenoord stadium tour
武肺唔比入屌
係球場出面影左個球場當去左

好難拆 同埋地盤有啲三尖八角

老鼠ture blue
成日爆獌閘維護我哋樽鹽

我不嬲高質

假膠玩阿衣呢啲無聊野
分分鐘都係老鼠開funson做

佢爆閘死圖俾人笑

點飛

你真係要？！

又屈假膠

其實將個chelsea hotel 移走
咪多左果個入場area出黎？

之後再搵地放起返個hotel

On9
早排先見佢係時間台講埋啲五毛野

咪癲

原來bulka尋日派膠

我估係搵地嗰下煩
史丹福橋嗰頭Fulham Broadway係有錢佬區黎 等於你喺半山搵塊地起個香港大球場

Ok，咁block埋你

想周圍sd俾人

Chilwell既速度 James既出波 我覺得唔係唔可行
就算對面三中場 我地overload對面左右兩邊既時候佢地都會被逼拉散做防守
至於對方進攻既時候 我地都會做逼搶
mount同kante既work rate加上Kovacic 墮後同jorginho並排做雙防中 對位就係對面進攻中場 對面要傳波組織都唔係易

Olivier Giroud will speak on his future at Chelsea at 6pm [UK].

[via @telefoot_chaine]

拍片

打菱形兩閘要求起碼要有埋1on1能力
我覺得唔係咁簡單

車迷好似係英超最有錢果堆
窮撚邊有資格做車迷

豬sir我愛你

車阿都係
倫敦貴族

我地借tammy比祖啦

阿都係？唔係工人球會黎？

咪撚走呀 我今季諗住印你架

如果真係重建有冇true blue 一齊過去唔收錢做黑工幫手起球場

報酬係奶Marina 腳底

正過收錢

阿熱應該都唔係
淨係知猁迷通常都係

猁迷通常都係工人階級*

係鬼 北敦倫啲人唔有錢
白禮頓平均人工最高 之後先係車西咸

法國t1 source
Chelsea made an offer yesterday to Rennes for Édouard Mendy, SRFC have hit them with a counter-proposal - ball is in Marina Granovskaia's court now - goalkeeper already has a contract agreed with Chelsea

Mendy呢d應該俾60k周薪 + addon
一場cleansheet加10k
做到薪酬同表現成正比
佢實行場場左飛右撲
太陽都同你撲埋落黎

下年就踢番海聚落英冠 咁我地就最有錢！
英超各隊球迷年均收入排名依次為白禮頓（4.3萬英鎊）、車路士（4.1萬英鎊）、李斯特城（4萬英鎊）、般尼茅夫（3.7萬英鎊）、修咸頓（3.5萬英鎊）、屈福特（3.3萬英鎊）、熱刺（3.1萬英鎊）、阿仙奴（3萬英鎊）、曼城（3萬英鎊）、狼隊（2.9萬英鎊）、富咸（2.7萬英鎊）、哈德斯菲爾德（2.5萬英鎊）、曼聯（2.5萬英鎊）、紐卡素（2.4萬英鎊）、利物浦（2.35萬英鎊）、愛華頓（2.3萬英鎊）、水晶宮（2.2萬英鎊）、般尼（2.1萬英鎊）、韋斯咸（2萬英鎊）、卡迪夫城（1.9萬英鎊）

唔好走呀屌

無償做一年=奶腳底
無償做十年=奶閪

咩年代仲講菱形中場
依家冇球隊會用已經證明過哂氣
現今足球講空間講用盡球場闊度打half space 插入
菱形中場兩下就比人打穿啦
逼搶大哂咩

Mourinho: "Yes, I want, I need a striker. The club know I want a striker and they want a striker. Are we going to get one? I believe so. For the balance of the squad, we need it." #thfc

會唔會買豬狗

白禮頓球迷點解咁有錢

想join

買Deeney

Update:

Mendy: 車路士昨晚再次落bid收購Mendy，雷恩方面已還價，車路士未作回應，同時Mendy已經同車路士傾好個人條款，只差轉會費要再談判

Rice: no bid

Giroud: 昨晚Sky Italy指Giroud已經同祖雲達斯傾好合約，消息已被親車記者否認，親車指Giroud偏向選擇留隊，另一方面意source都指祖記同Suarez好事近。法媒指Giroud會係香港時間凌晨1點談論去向

Kante: 國米提出用Brozovic或Eriksen交易Kante，報價已被車路士駁回，車路士唔希望出售Kante，亦唔會考慮任何球員交換方案

Jorginho: No bid

Batshuayi: 續約一年後外借水晶宮一季，交易附有買斷條款

Bakayoko: 暫時hold住左，Bakayoko就買斷後既薪酬同米蘭有分歧，交易有機會告吹

Drinkwater: 專訪指想挽回自己既足球生涯，亦願意出國踢波，金錢唔成問題

Zappacosta: 一度傳出同阿特蘭大傾掂租借一年，最後阿特蘭大簽左另一位右閘Piccini

Sarr: 傳會去德甲發展，仲未有進一步消息

Tomori: 愛華頓好有興趣，但未有正式談判，因為Lampard仲未決定到4大中堅既去留

Emerson: Napoli有d興趣租借，國米現階段唔考慮，搏轉會窗尾段拎discount

Gallagher: 由於水晶宮選擇用個租借quota係Michy到，所以唔會去水晶宮，現時西布朗最大機借會租借到，Gallagher離隊前會先續約5年

Lawrence: 將續約4年，然後外借，暫時有英冠球會有興趣

Bate, Maatsen: 探索緊外借既機會

Anjorin: 留隊競爭

打fifa都少人用41212啦，係到鬥塞車

Ching有啲撚頭

挽留giroud

早排熱狗都有用

4312好多隊都有用
肥普施丹都有用

吾皇咁都空炮又清唔走

飲水想挽回自己生涯
早排先出左個勁輕挑既ig post

巴卡 fuck

1:00am
Giroud: I'm Juventus player soon🤙🏻

豬蛇換牙朗ok?

Bakayoko: 暫時hold住左，Bakayoko就買斷後既薪酬同米蘭有分歧，交易有機會告吹

屌又話自願減薪=.=

換返傳奇古亞達度

減薪係講緊租借呢一年
過左呢一年買斷既話 佢想加返薪

可能乞衣真係出好低人工比佢呢

要ccc尼好過

到最後干地遺物得牙衣借得走
仲要走埋豬腦

豬狗醒醒地就番返我轟
你係迪甘斯契仔
成季冇出過你驚死唔撚選你咩
留係我轟唔出場 好過傷左入唔到國家隊
仲有
牙朗best fd係賓周馬
賓周馬咁撚唔鐘意你
你覺得你係祖會開心？？？？？？
仲有
2018你地打贏阿根廷
我收到風大巴拿好撚唔妥你
醒水就留返我轟

豬蛇pls stay

屌佢姐係玩野啦

明白

真3中堅聽過未

343 or 325

後面永遠得3個

換delete

Next yr delete+rice

Please stay
而家興返大肉腸中場

我覺得唔好低估乞衣米蘭有幾乞衣

想要demiral多d

兩個米蘭
一個出人工連個自願減薪既人都啃唔落
一個諗住用啲咩波索域 艾力神換簡迪
呢個城市好尾機

菱形係41212喎大佬
皇狗九成時間都係433
自問冇睇哂佢啲比賽，睇transfermarket 睇返黎

連Djibodiji都輕鬆放走賺錢
證明意假班九線垃圾根本狗都唔屌

豬sir
please stay

Falk又放流料
話拜仁批准Thiago放長假
但今日已復操
成堆德國人係comment bin緊佢c

Falk本來可信性幾好
但自從Keita, Werner, Kai, Thiago呢幾單big news後
吸引左好多英超球迷留意佢
佢就開始打入英超市場
少左出德文tweet
瘋狂作新聞or 循環再用old news 引英超球迷留意
最近Mount爸爸同Thiago 放假呢單野
D人開始反佢

意假垃圾連loan都冇人吼

Christian Falk (Tier 5)

所謂1on1既能力其實好多咪又係用速度去explore
腳法再好但慢到牙朗咁都係過唔到人
但我認同一個一流既閘係應該有突破能力
所以依家都好多翼變閘
特別踢強隊 進攻能力更加重要過防守能力
咁當然唔會靜係9up幾句就係戰術全部
只係覺得呢個陣式值得研究

呢張圖其實出自邊到

仲有sancho
cf今個轉會真係同fab一樣 最hot

已經同鷹一樣淪為 tier 5

阿啲波飛好貴
窮啲都睇唔起

有zap

其實kante換國米個史堅，我覺得有得諗

當年吾皇黎j撚到仆街 估唔到而家搞成咁

又一個嘩眾取寵加入fraud list

諗你老母

fab無同佢癲

Smalling仲勁過呢條友

美國sitcom "Black-ish"

Moses 未有消息

the sixth girl

有無返黎跟操

真

大肉腸破壞型中場is back!

有冇ching 知球會字幾時可以印

呢件一早 blocked

呢個已成玻璃

你呢家都仲可以J佢

西咸

Tonight sleep late

未
佢比較遲完季 （歐霸決賽）
可能放緊假或者隔離緊預備返黎

換馬天尼斯

You sleep early 我哋先可以sleep late

要黎做咩

成撚日周圍爆閘撩事鬥非都畀你地吹奏 冇撚野呀

簡迪起碼值3個史堅尼亞

簡迪換佢成隊中後場都得

車路士

Giroud tonight:

最值錢
有前冇後擺大個頭

你身負重任

I think this is a goodbye

有timo 用正選換件友番黎beach 啪

話打唔到3後
不過4後幾勁

一定唔會走呀

老鼠都吹奏

好難想像打4後勁 但打唔到3後

咁我1點訓啦

佢破壞埋自己隊波

thanks for the memories but it's time to say goodbye
1正評1祝福
豬sir

今日唯一好消息就係Baka Stay!

支持水哥！

拎世界級球員換個傻閪

上年睇到捧盃果陣仲好開心
之後睇到呢個訪問
即係連訓都訓唔好

最近傳多左Mendy
Youtube d 球汪片都好睇左

文迪 我當你一秒球汪
文迪 我當你一世球汪

黑撚到見佢唔到咁濟

He would be a great addition, he has done everything and I hope it will be done soon in a matter of hours!"

- West Brom boss Salven Bilic confirming the signing of former Chelsea player Branislav Ivanovic

[via @footballdaily]

Ok ban

原來5毛黎

一早已block

淨係見到隻手

老鼠分身 confirmed!!!

又要俾人話藍絲

今晚準備官宣

聽日體測

早幾年去球場tour個導賞員話重建最多只可以坐6萬人
主要因為多過6萬人流動會癱瘓附近交通
要多過六萬人只可以搬球場去市外，但為球迷著想唔會搬

之前係咪有人講過嗰條友定唔知onana is blue係sociopath funson

果晚我抹乾d眼淚先訓

點解條友有咁多isp email

你呢度三條友都係同一個人

Hi老鼠

屌佢多重影funson 術咁多個ac 都俾人認得出

我呢個ac 都係用 gmail
+ 多個isp & 大專email
有3個acc都唔出奇

老鼠分身confirmed

Hi大笨柒鐘

使乜決定christy同迪加都冇人要/有今年都唔會賣到好價錢

大笨柒鐘點解唔用返本身個acc入嚟
我記得前兩三個po見過佢返嚟

sociopath個ac俾人bam
onana同而家同一個ac
只係改咗名

記得以前有個老鼠既火影分身gif

係咪佢個個性簽名

係嗚人(寫住老鼠id )分身 分咗四個出嚟 另外個三個寫住williambb 同埋唔知邊兩個

似乎撚狗想係想留湯姆利多過其餘三大 如果唔係唔會拖住唔比拖肥要人

Olivier #Giroud’s agent (Michael Manuello) in an interview with @_Morik92_ denies rumors about french striker and #Juventus: “I have never talked with Juve for Giroud”. #transfers #CFC

我影得樣衰但官網張圖同實物無色差

#Giroudstay

豬sir 留係到做 第3前鋒好有用

Don’t leave

Di marzio死全家

連運費要£38左右

官網？你幾時買

鷹=the sun記者confirmed

Sun咁都寫篇文出黎...

the sun真係好撚頂癮

On9到，之前文尼成碌鳩露出嚟添啦

定改名
onana is blue我block咗好似就係而家呢個

onana is blue = kai 車
ID 一樣

仲要開頭可以用電話unmber開ac 可能嗰時開咗好多個

意狗垃圾

我唔知gmail開到

Anjorin: 留隊競爭

有一期得
我之前個ISP ac已經唔記得左password

高登hkg+搬過嚟果陣可以用任何email開一個ac新開就要isp

橫眉冷對千夫指 俯首甘為孺子牛

車區棟樑，就是我！

史堅尼亞真係咁撚勁既 干點解會唔用 點解冇大會買

佢唔用可以有好多原因 唔鐘意/唔識用
今次個原因係話佢唔適合打三中堅
我記得煙蛇話飲水唔適合打三中場

我覺得冇想像中咁勁 呢到既人對佢印象好 我諗係因為fifa前幾集佢一直都係可以升到好高

豬sir 比人當condom 仲要一年一次

而家都冇當佢condom
啲唔知真定假嘅傳聞都係傳佢自己想走啫

Camavinga

新個realtime 幾方便

西咸先係 本身都係工人球會
東倫敦又多藍領 球迷都嘈過我轟好多

防中位好急買咩

佢唔信佐狗，等於得簡狗一個

巴神已在陣中

#Mendy is going to #London, deal done between #Rennes and @ChelseaFC ✅ @SkySportsNews @SkySportsPL #transfers

Castillo有冇消息

Welcome Mendy BLM

tonight late sleep?

Mendy

Kepa confidence -50

Moyes gave an update on Declan Rice and Chelsea interest: "We have had no bids and no enquiries. There is a lot of speculation but I can only tell you what I know.
I wouldn’t want to lose him anyway because he is too big a player for us.'

咁嘅語氣即係會賣

Mendy真係咁勁咁好J？

Here we go!

唉食屎

Here we go

here we go

👏🏻👏🏻👏🏻

可以除褲了

mllm

唉屌

#askhawk
Anjorin留隊有位比佢踢咩

第一次唔想簽人

文迪b會唔會星期一就上陣咁顛

rice仲要時間練
kante健康既話咪成60m買個2線bench

第一次對here we go完全無感覺

要隔離

直接打後衛，Silva + rice

Mendy: 我由細到大都睇林蛇踢波 加盟車仔係我兒時夢想 林蛇係我偶像 聽完佢個計劃 我好想黎

10. Dean Smith (Port Vale) - 53
5. Mikel Arteta (Everton) - 83
1. Frank Lampard (Chelsea) – 90

They do say that you don’t need to be a good player to be a manager

星期一係官網買的, 今日就送到我屋企

好想佐仔留多季

你揀express?

加埋賣淫巴，今季第八簽

「成個車區最清醒就係你」

Deal done !

Rice打CB

好大機會留，都無人問津

簽買飯佢地位同飲水無分別

屌哪星又done deal

繼續簽人你地仲厭棄

我真係恭喜你呀
簽著個Mendy咁嘅西....西龍！

飲水r到人

有冇手足可以貼返佐仔好舒服個live post 好懷念

以加佢就係唔健康仲要都就30
買定差唔多啦

咪同條廢人比啦 佐最多都係唔啱踢車
踢意撚仲好勁 希望佢快d搵到下家

佢成年幾兩年冇打過cb
同埋所有報道都係話當佢dm咁買

又新整？

佢留多季都好既 前場攻力咁強
上季開頭佢都放好多長傳上去 但大多數攞到把握唔到

準備爬埋飯

法國榮清整圖都有一手之前張天線得得b

希望佢出一個post算

標準答案

泰利認證佢係cb

罐頭1st interview

下個就換埋撚狗
Welcome 達sir!!

top class coach
好想要

Pulisic Werner Ziyech
Kai Mount
Kante
Chilwell Silva Rice Azp
Mendy

Sub:
Kepa Alonso Zouma Rudiger Christensen James
Jorginho Kovacic Barkley Odoi Tammy Giroud

將成隊上年正選放哂係後備咁滯
癲

達sir喺阿仙奴複製緊曼城又點會彩我哋
Welcome Back Sarri!!

Mendy ig有follow呀衣

Upgrade 左成個層次

我哋已經複製埋曼城個squad
達蛇即插即用

達sir=哥狗
羊=kun
安=d silva
Luiz=kompany

breakthrough star

弱智confirm
睇黎又係派膠垃圾

得5萬幾follower
一個阿冰多佢3倍

干sir俾你估到就唔係干sir啦

我揀左normal delivery, express太貴不了
利申: 英國巴

@Hawk
2:40個龍who?

Who needs rice when we have camavinga

Support Kepa

有沙爹可以劍指三冠皇

Wady

哦 果個美國仔
連撲勁到

鍾意左車狗好耐既新車狗留名

寧願唔買rice 但清晒啲冗員走

車班高層點解咁信任林柏 等陣換領隊班球員唔岩新領隊用咪仆街

信佢有咩問題

咁我諗買到飯既機會大d

Enough is enough!!!

今次買呢班有邊個領隊係唔岩用
除左干狗條老藕賤骨頭

正路
想睇動物不如follow national geography

Welcome

將來用佢得啦

含淚撐文迪bb

BLM
下季英超應該要set條新條款限每隊至少要出黑人龍正選打半季

仲有個令鐘

肯定又唔知邊個分身邊有人改咁嘅名

Welcome 蔣雅文!!!

除咗干狗之外 新買果班比邊個教都啱用

Kepa 啪啪啪 Kepa 啪啪啪

幾正

早啲訓ok？

下個標題 買夠未

得183
已經可以放棄

摩蛇都唔啱

唔嚟都嚟左
加埋佢個bg story都值得撐嘅
至少短期內死球壓力細返唔少先

睇一排講嘢語氣就知

想睇呀冰不如睇大軍

Why not all
哥狗b華 馬列斯都係後備
我地都可以cama狗飯狗全都要

明叔光環
又同marina 好夾

On9

呢排多咗好多p牌車迷

數據ok嘅但係睇片真係唔睇好
只期望係正正常常中遊級數

前面自己搞掂嘅話雲狗羅湖狗都啱啦

我訓先了

複製金錢足球？

其實幾好j

daddy應該會好撚鍾意MM

至少林伯買個班人真係正路

真係年輕化緊車仔

但是車仔未來.....
還有！
拿著 timo ziyech captain 和Havertz
仲有mason 點排好！

onana唔知有冇撞爆屋企部電視
輸咗俾lolicon條柒頭

卡馬屌打飯狗

沙sir 咁多人入面淨係會揀14個
摩狗就賣晒啲潛力股，留返啲廢物

其實車仔球迷有咩感想 早兩個禮拜社區盾都仲係上季啲人 過兩個禮拜成隊換左人 仲係唔係自己捧緊嗰隊呢

隔離見到

屌 咁矮

又有得踢～～

堅定不移支持奧娜娜

球隊唔等於球員
完

成隊換曬

忒修斯之車

社區盾?

社區盾我地都冇份踢

問佢地鐘意雷狗同安咁佢係咪又變咗做車迷

cls 車仔冗員太多 好多唔用 仲走左2個老將 唔算

係咪真係開到飯

難d 當聽吓好

除咗安之外 上季正選d人又未走
正選轉咗後備者 冇乜野

阿狗真係唔識架喎
西女人變埋聖母都仲話換走佢

期待新一季俾安仔射爆個黑鳩廢龍mendy

真係fm都簽唔到咁多人

有無手足將Mendy 圖加埋落上面張圖度？

All in左落佢到啦 片都拍埋 冇得柒架喇

我全都要

美隊同捷狗得81

安仔鏟草集氣區

Mendy 呢d未見過大場面 踢歐聯會唔會手震震架

美隊慢咗仲要變普金

美國無人玩fifa
所以佢地wfc

佩狗而家連樣衰黑人都撈埋一份

有無張卡睇下
其實下季車fifa都幾難用
無乜跑狗屈速

希望撚sir真係有自己既一套form 畢竟買左咁多人比佢

車ig

on981

其實我哋上2個轉會窗一個都冇買過
今年買7,8個 除開都係每個轉會窗買2,3個
都唔知有乜好屌

個rating鳩撚到

ea再次證明自己

美隊83 4都冇 on9到

Kepa今年廢就跌到影都無
勁果班又唔加數值 屌你老母ea

我有冇眼花
Kepa真係低過78

轟自動-2

ca，豬腦，mm，asus一定唔止咁低

唔會升咁多啦 除非本身好低 但係rg變普金

asus tots都冇得升

高得83 EA啲鬼佬其實有冇睇過波
仲要影帝個啲都有87

係喎，kepa幾多分

升咗

我唔迷拜，但睇完拜班球員，比ea underrate得好離譜

gnabry

on9 kovacic 踢到咁都係得83
不過諗起thiago 喺拜踢到咁都係85
我都唔好意思話高有85

Boycott EA

Pulisic has seen the biggest jump in his rating over the past year, up from 79 on FIFA 20 to 81 on the latest game. This has mainly been attributed to an improvement in his shooting score (from 68 to 70).

車官網咁寫

Abraham / Odoi 咁低

不過影帝d垃圾數值無人會用
但拜狗三冠王都仲係得85，6真係好on9

不過算啦 UT呢啲傻閪game都係迫你課金
整低啲先有上調空間

拜 pes 主打授權球隊

算啦，fifa呢隻垃圾根本就係俾狗玩

Odoi就算鳩算到而家都未證明到自己
Abraham我覺得都應該要有78 79
畢竟都入十幾球

豬 39速

譚一季入18 球連80 都無
Rcl 踢都無踢過有78

極度懷疑係因為簽太多人格硬禁低某幾個rating

呢幾年fifa會唔會重演返當年PES既錯誤 令到大批人轉會

最撚戇鳩都係隔離猁個廢明奴升左一級變87
同埋軒達臣86 （>Thiago)沙拿90

Won’t pay 80m

其他都還好
但美隊得普金最on9

咸連78都冇？

kepa去咗邊

數值升變普金

西女人要搵西咸黑材料了

on9先80m
過多幾年free過嚟咪撚喊

美隊同華碩明顯under rate

ea官宣kepa離隊

CA咁sharp都係普金，開game起碼要係OTW

上年咪otw

係廢到無得見到佢張卡

EA咁撚柒勁不如將成隊猁狗升上RoP 100
雲拿一季入成三十幾球都得85 EA不如去死

Top 100*

記得之前撚伯都笑張fifa嘅速度
話自己年齡仲大過張卡嘅速度

高83

上年一早買咗，今年得普金點掂

普金rg其實冇影響純粹柒

打career mode用豬腦幾好玩
但打ut跟本用豬腦=唔洗贏

就睇下fifa22佢加三冠王幾多分

小數先最重要 大數係打飛機用 大家唔洗咁認真

fifa 跑得慢嘅人點用

Kai真係好全面

朗狗竟然同Zouma差唔多快

CA Shooting 70

同拉莫斯一樣 簡直係shame

朗仲高

一季入左15球都無80

好合理

CA向前傳波Passing 72
阿朗向後傳波Passing 78

個更衣室正到

好正 講韓文

黑皮龍個問題係同個網或者門框黑白太分明
對家射門會易射好多
所以今季吸世界波一定仲勁過kepa

good try

好似幾穩陣
定係我地太耐無見過一個龍門會接到高空波

Mendy啲長傳好似not bad

球皇片都唔穩就仆街喇
但佢啲手勢怪怪地好似

施治睇過應該唔會差得去邊

啲撲波撲俾人再射

SiuL4

玩pes了

BBC's 2020/21 predictions

kai一樣

Rob green我轟legend

冇人估第一 我轟奪冠有望

三個估第二
屌你老母上季得兩個估車

Lescott

利鏝車獌

三個都踢過

上季估車果個係前車咋
唔係應該一個都無
反而何輝估有前四

今年雙何估第一

OTW係嗰年有轉會嘅人先有出卡

上年都係舒華沙同古列治估車前四

伊清可唔可以唔好訓

兩條友擺明當玩

隻小丑應該係真心
何輝就難分真與假

何Wayne 唔當玩
估中排名會更有尊嚴

今年簽rice打簡迪個位？
姐係佐狗更加唔洗出

不如比佢係西咸踢多年成長下
但可能下年仲貴

塊地真係好細

cb

chil仲慢過ziyech

球場後面好似係墳場黎

好似係

係 上年去完

原來係因為倫敦市政廳驚風水
不反英撚了

Cls 冇人估阿妓冠軍！？

Ching 手機冇電

法甲球王PEPE 下季神射

所以咪話遲早要搬

鷹 今晚late d sleep???

食埋後面個墳場佢

朗狗 SHO 75
勁過美狗 直逼豬sir同椰狗

死得其所

mendy唔使隔離咩
法國喎

Bruno嚟咗半季下季都+1點 椰狗fifa20 86嚟到-1

美隊普金
仲諗美隊今季有83

Sleep early la

EA不嬲ON9

Sleep

Mendy final fee : 28m 連add on

???

龍門嚟講其實算幾貴

屌訓醒左

Done deal左未

2:8

廢人幫

Welcome Mendy!!!!!!!!

左腳廢人

23歲條魚尾紋深到

咁姐係聽日應該會笠佢衫

T寶先35M
英超西甲世盃金手套

英超梁朝偉

👏🏻👏🏻

椰子好似後生咗

認真

呢排傳完車 Mendy d 球皇片好睇左好多

[金錢足球討厭區] 車路士球迷開季討論區

即係今日有一字排開相？

kai同timo個模組都幾柒

雲拿反而無咁似白卡仔

影緊 執埋相可能朝早啩

硬係覺得會失好多執雞波

根本就係名叔哂冷
估第二個三個都踢過我車

我以為marina會同佢壓到22-23M

Marina真係好撚比面cech同撚伯
佢地兩個係內部到低有幾大權

似有

Madrid are well advanced in the race to sign Eduardo Camavinga according to Benjamin Idrac ( @bidrac15 ), a journalist very close to the player's family. The club's been working on his signing for more than a year. Several meetings have already taken place between the two parties.

According to the very reliable @AranchaMOBILE , this info is correct.

佢球皇片啲波 撲得都到算係咁 其實好近射
遠射果啲都扶到出片外

黎到睇下有冇得再執下啦

淨係龍門都差唔多值成億

Lollipop出山

死廢老, 中武肺死啦